# spclust (development version)
# spclust 0.1.1.9003

# spclust 0.1.1
(17/05/2020) Toutes les méthodes sont opérationnelles (sauf max-p, geosom qui fonctionnent uniquement en Python). Tous les onglets de l'appli fonctionnent sans bug majeur.


